琴日做得唔好既地方就係唔夠人

你估如果好似禮拜一咁多人
琴日洗搞得咁複雜？

自己唔入來係度屌入面既手足
你知唔知坐係屋企既自己先係要改善既人？

咁你有無比時間人入？放工時間都未到就行動當然唔會夠人

人數夠多
就唔駛欄旅客啦

其實少人可以用番上星期策略
就係向旅客宣傳就算
癱瘓機場同直接阻旅客係兩樣野